[
    {
        "id": 1336,
        "question": "İstek duymak, özlemek, istemek",
        "letter": "A",
        "answer": "Arzulamak"
    },
    {
        "id": 523,
        "question": "Havaya atılmış, uçurulmuş",
        "letter": "B",
        "answer": "Berhava"
    },
    {
        "id": 1373,
        "question": "Bir ülkede yönetime el koyan kimselerden oluşan kurul",
        "letter": "C",
        "answer": "Cunta, cuntacılar, cunta kurulu"
    },
    {
        "id": 1218,
        "question": "Doğal hayatta sığınak olarak kullanılan kamp malzemesi, barınak",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çadır, çat"
    },
    {
        "id": 1201,
        "question": "Elektrik devresinde ampulün takıldığı devre elemanı",
        "letter": "D",
        "answer": "Duy, duyu"
    },
    {
        "id": 207,
        "question": "Benzer, eş, denk, daha önce benzeri görülen",
        "letter": "E",
        "answer": "emsal"
    },
    {
        "id": 1671,
        "question": "Yeni çıkmış körpe ve küçük dal veya yaprak",
        "letter": "F",
        "answer": "Filiz"
    },
    {
        "id": 1896,
        "question": "DÜZENSİZ, RAHATSIZ EDİCİ YÜKSEK SES VEYA SESLER BÜTÜNÜ",
        "letter": "G",
        "answer": "Gürültü"
    },
    {
        "id": 1247,
        "question": "Bir sistem içerisindeki bir elamanın diğerlerinden üstün ve baskın olması",
        "letter": "H",
        "answer": "Hegemonya, hegamonya, hegomonya"
    },
    {
        "id": 259,
        "question": "Açıklama durumu",
        "letter": "İ",
        "answer": "izah, izah etme, izah etme"
    },
    {
        "id": 76,
        "question": "Para biriktirmek için kullanılan deliği olan kutu",
        "letter": "K",
        "answer": "kumbara"
    },
    {
        "id": 616,
        "question": "Şişkinlik yaptığıyla bilinen süt şekeri",
        "letter": "L",
        "answer": "Laktoz"
    },
    {
        "id": 1618,
        "question": "Bir kimsenin sürekli ilişkide bulunduğu insanlar topluluğu, çevre",
        "letter": "M",
        "answer": "Muhit"
    },
    {
        "id": 1767,
        "question": "ARGODA, “SAHTE TAVIR, ROL VEYA YALAN”",
        "letter": "N",
        "answer": "Numara, Numara yapma, Numara yapmak"
    },
    {
        "id": 997,
        "question": "Silisin hidratlı ve jelatinli bütün türlerini kapsayan değerli bir mineral, panzehir taşı",
        "letter": "O",
        "answer": "opal"
    },
    {
        "id": 664,
        "question": "Bir işi ileri tarihe atma, ertelemek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öteleme, ötelemek"
    },
    {
        "id": 1734,
        "question": "Engebeli yerlerden gelip geçenlerin ayak izlerinden oluşan, tekerlekli araç işlemeyen dar yol",
        "letter": "P",
        "answer": "Patika, patika yol"
    },
    {
        "id": 1037,
        "question": "Aruz ölçülerinden biri",
        "letter": "R",
        "answer": "Remel"
    },
    {
        "id": 687,
        "question": "Tarımsal yapay iklim alanı",
        "letter": "S",
        "answer": "Sera"
    },
    {
        "id": 1679,
        "question": "Ulusal ve uluslararası bir yarışmada ilk dereceyi alan, birinci olan kimse veya takım",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şampiyon"
    },
    {
        "id": 1693,
        "question": "BULAŞIK MAKİNELERİNDE KULLANILAN KOMPAKT DETERJAN TÜRÜ",
        "letter": "T",
        "answer": "Tablet"
    },
    {
        "id": 1559,
        "question": "Mecazen; Her hangi bir işi yapmak istemeyen, tembel, miskin",
        "letter": "U",
        "answer": "Uyuşuk"
    },
    {
        "id": 1507,
        "question": "Canlı, doğup çoğalmak",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üremek"
    },
    {
        "id": 863,
        "question": "Tahıl tanelerinin damıtılmasıyla elde edilen alkollü içki",
        "letter": "V",
        "answer": "Votka, vodka"
    },
    {
        "id": 497,
        "question": "Yıkılmış olan, harap, viran",
        "letter": "Y",
        "answer": "yıkık"
    },
    {
        "id": 739,
        "question": "Gerçekleşeceği düşünülmeyen, hesapta olmayan, umulmadık",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zuhurat, Zuhurât"
    }
]